普京買蜂蜜送給習近平 網友驚：認證維尼？

〔即時新聞／綜合報導〕俄羅斯當地時間11日，即東方經濟論壇首日，在會談結束後俄羅斯總統普京與中國國家主席習近平一同參觀展覽，過程中普京買了蜂蜜給習近平，此舉讓網友大驚：「普京認證維尼」！

《俄羅斯衛星通訊社》報導，普廷與習近平在首日會談後，一同參觀「遠東街」的展覽，兩人在俄羅斯海鮮市場攤位下廚，製作了魚子醬煎餅，和樂融融。兩人還一同逛到賣蜂蜜的攤位，此時普京買了蜂蜜給習近平，還開玩笑要習近平用人民幣付錢。

PTT網友對此笑噴，直接聯想到習近平曾被說像小熊維尼，直說「維尼吃蜂蜜囉」、「能這樣酸習維尼的也只有聖帝了」

睇怕「蜜、密、蜂、峰」都變敏感詞

全國禁售蜜糖

唉，維尼真係好慘，咁就俾個小學雞騎劫左

唔收都唔得 仲要唔可以好似送禮勤咁扔係原地

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

好似h動啲女俾人抽插完再射到成身都係然後抹啲精入口

毛就滅麻雀
習幾時滅蜜蜂?

“遠東”街？
海參崴音名都唔用了？

零負皮

俾普京撚到一棟都無 都仲要一副奶俄嘅樣

擺明撚鳩你仲笑笑口，好心佢自己落台喇對住自己人又惡過狗